所有俾人擺上連登嘅阿豬阿狗

個撚個都懶係清高 懶係好撚好EQ
實情就不知幾撚想岀名 瘋狂推post
因為只要係女
班狗公就會狗衝去follow
咁就多幾百甚至幾千followers
佢地仲唔係咁mon post
仲要cap晒上ig 咁就威威啦